求借我一百，再借多一百

All in 買林寶